中學生入黎

記大過，廢的。過來人。
入U = Jupas夠分
唔預入U = 見工冇人睇你中學成績表

結論：廢的。

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

係啦，鳩叫果d返後排叫口號啦

越黎越多，戰線太大要多啲人整治風氣

邊個話考DSE一定要讀中學?

咁D repeat自修生又有得考DES?

出嚟做嘢咁多年, 見過咁多份工, 邊有人睇會你中學張畢業証書, 係睇都係睇你張DSE成績單, 中英數合唔合格.

自修考得仲好